admin,本人推薦下個系列做四大名將，肥絲雲長蔣仔思仔

連登四大名將

四大過街老鼠

巨乳游B
危險游B
石丸博也

同石丸齊名so恥辱

no 石丸 ok?

石丸同青子另外開個系列

連登四大武將

石丸
青子
笠ching